ipad點配keyboard

唔同個個都用magic keyboard

唔配最好
iPad本身原意唔係俾你用筆同Keyboard的

sor打漏pro

買個藍芽keyboard咪得，幾十蚊都有

k380，利申：冇用過

一定唔會用連住cover 嘅kb

一換iPad 就用唔返 勁浪費

用緊攞住踢 keys-to-go

打就唔好打，但夠薄，方便拎住四維走

想平啲可以用logitech folio touch 千4蚊搞掂
平過magic keyboard成千銀
好處在佢都係用smart connector連
唔似普通藍芽keyboard要開住藍芽用/可能有delay
兼有塊touchpad仔比你過下癮

咁當然啦，如果冇一定要求嘅話求其買個藍芽keyboard粗用咪算囉